信用卡剛到手 明日去改名

咁張卡係舊名 我明日改完名就用唔用到張卡？

用到

如果我唔打返去card centre 改返個名
係咪可以一直用到cut card為止
唔想又等多轉